有冇人諗過去哂日本所有縣？

日本全制霸
淺深度遊都得
大約要幾多日先去得哂

你搭一日新幹線都去左一半架啦

以市做單位 你都有排 除非你買PASS 落一落車就當去過

一日內由鹿児島中央坐新幹線上函館
已經經過24個都道県府